今日仲未封區？

新年唔會有武肺？